如何清爐頭污積

問阿媽啦

潔而亮

試左無用

食用梳打粉

換新爐

+ 鹽

死諫雙氧水 （無毒）